[IOS/AN] 遊戲王 Duel Links (87) 1001唔開Post同黑警一齊死全家

—————————————————————

官網：

Download Links：
IOS：
Android：
Steam：

—————————————————————

實用網站：
英文攻略網：
日文攻略網：
台灣攻略網：

以上網站內容只供參考、不代表Lihkg的立場

—————————————————————

目前主流：

以上內容只供參考、不代表Lihkg的立場
P.S. 主流
—————————————————————

新手常見問題：

Q1：洗唔洗刷首抽？
A1：請先自己做下功課，睇吓自己想玩咩deck。唔同deck有唔同首抽玩法
For example:
墮天使：可以先係Valhalla Calling 刷出一張key card -墮天使的放逐。之後，再講慢慢儲其他Key cards。

詳細情形可以留言問下一眾巴打

Q2：遊戲王點玩架？
Q2：官方公式規則書
其實玩玩下就識

Q3：新手抽邊個卡包好？
A3：請先自己做下功課，睇吓自己想玩咩deck。

Q4：幾時reset 卡盒？
A4：抽完你自己的目標卡之後就可以即刻Reset。

Q5：咩嘢係黃金包？
A5：過往卡包的汎用卡合集的卡包，必定會出現UR/ SR。期間限定出現。用免費石會有limit 次數 (6-10)。個人強烈不建議抽。
如果真的需要之前的卡包的卡，可以等最新型的優惠活動：卡包半價 。(10/25/2019 第一次開始，第一彈到第七彈大細卡包）
可以用比黃金包更少價錢得到想要的卡。

Q6：咩嘢係計數物陷阱？
A6：其實是反制陷阱的意思。有部份中文翻譯極度奇怪，有唔明的地方可以上黎問各位巴打。

Q7：點解duel links 無xyz, Pendulum 同Link架？
A7：Duel links 暫時開放到5ds，所以最新的召喚法是同步召喚。

Q8：點解我無GX, 5ds 同 Dsod 世界架？
A8：開新世界是取決你DM(初始)世界的Lv。基本上DM世界升到十級就可以開齊現有的GX, 5ds同Dsod。

Q9：點解d角色的Level 上限唔一樣架？
A9：角色的Level是取決於唔同的世界。DM同GX人物目前最高是45lv，5ds是35lv，而Dsod是30lv。

Q10：點樣可以得到石頭抽卡呀？
A10：
1. 營運贈送（如：活動紀念，開新卡包⋯etc）
2. 升級世界
3. 升級人物
4. 參加活動
5. 參加階段決鬥（其他tcg game的天梯）
6. 每隔一段時間觸碰畫面內的設施可獲得數量1/3/5顆的石頭 （傳送門：噴水池、對戰競技場：街燈、商場：商店上方、決鬥專區：垃圾桶）
7. 決鬥專區的街頭決鬥重溫，每日一次，可以獲得5石

此外，角色持有石頭的數量的上限是9999。到達上限後獲得的石頭會自動傳送到贈禮盒，贈禮盒內的石頭最多只可存放30日，逾期就會自動消失！

Q11：點樣可以得到角色技能呀？
A11：
1. 提升角色等級
2. 完成成就任務
3. 活動贈送
4. 和傳奇決鬥者決鬥後隨機掉落
5. 階段決鬥 決鬥後隨機掉落
6. 使用技能抽籤和一部份道具與交易商隨機交換

Q12：點解要提升決鬥評分呀
A12：每場決鬥的決鬥評分會影響掉落物品的數量，每1000分會掉落一個物品，一場決鬥的掉落上限是八個物品
影響決鬥評分的項目可以參考：
一般而言，刷分卡組可以參考巴哈此篇的PvE部份 ： （其他部份有些內容比較過時）

由於不同活動敵人的卡組也不同，刷分卡組以屆時活動出現後的情況為準。

Q13：點解有d卡片票卷有藍眼白龍封面嘅？
A13：有藍眼白龍封面嘅卡片票卷是Dream ticket。和一般卡片票卷最大的分別是Dream ticket可以換取卡包和SD的卡片 （一般卡片票卷只能換取活動卡片）
只會在營運有特別紀念活動時贈送，可以換到指定卡片上市時間前的所有該稀有度的卡片。
目前可以得到的分別是2UR dream tickets, 1SR ticket。
2週年UR dream ticket可以換取GAIA GENESIS和此卡包之前所有卡包和活動的UR卡
2週年SR dream ticket可以換取GAIA GENESIS和此卡包之前所有卡包和活動的SR卡
DSOD dream ticket可以換取GUARDIANS OF ROCK和此卡包之前所有卡包和活動的UR卡

—————————————————————

連登盃

第一屆( 30卡 重新開始 禁自閉 )
冠軍﹕LRLRLRLRLRLRLR
亞軍﹕飲水絲源
季軍﹕法國光頭佬
殿軍﹕weshito

第二屆( 30卡 重新開始 禁自閉 )
冠軍﹕飲水絲源
亞軍﹕上_帝
季軍﹕我叫八哥
殿軍﹕沈震軒(沈總)
—————————————————————

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

大半年冇玩！！

年幾冇玩
尋日on返
抽咩卡包好